1. Kubernetes调度详解 http://dockone.io/article/2885
2. Kubernetes Scheduler 源码全解析（附流程图） . http://tang.love/2018/07/24/learning-kubernetes-source-code/
3. kubernetes 简介：调度器和调度算法 . https://cizixs.com/2017/03/10/kubernetes-intro-scheduler/
4. http://hardocs.com/d/kubernetes/073-kube-scheduler%20Binary.html
5. 【干货-K8S系列】Kubernetes调度核心解密:从Google Borg说起 https://www.kubernetes.org.cn/1613.html
6. Kubernetes调度算法介绍 . https://my.oschina.net/u/1378920/blog/1550452

Kubernetes之服务质量保证（QoS） http://dockone.io/article/2592